新七出之條

前後左右上下中